[劇透]有冇人鍾意復仇者3多個復仇者4？

復仇者3:
一輪精彩打鬥接一輪 完全冇廁所位
Thanos滅世概念當時又引起好多話題
無論動作走劇情都非常好

復仇者4:
明顯側重交代元祖復仇者受創後嘅心路歷程發展 eg. thor消沉到變咗搞笑角色
去到最後先嚟場終極大戰 係精采感動既
但打鬥嚟講明顯比上集少好多

今集拍到好似劇情片咁 風格同上集好唔同 我睇咗一次唔會想睇第二次 上年我都會二刷復仇者3

AGREE!!!!!!!!!
infinity war 真係好緊湊
一開始就打到雷神半死打暈hulk，氣氛非成凝重
相反end game一開始鷹眼死全家，然後ironman同nebula玩小遊戲卡卡笑咁
未有真係好代入到絕望，captain marvel就黎玩野
然後 好快就殺左thanos -.-
完全係搞gag...

呢排真係好撚多人講乜柒二刷

兩套片都係講收集寶石
不過3係講壞蛋boss收集，自然多戰鬥睇
4就班avengers暗地裡職業特攻隊式收集，再加好多文戲
所以4一定係悶過3
3 sell既係娛樂性
4 sell既野係情懷

Agger 但更多人覺得4更完美
個人覺得3更加好睇啲

點同

睇3個心態都唔同啦 因為輸 係睇輸成點又唔知邊個死

4就其實未入場都知係打嬴thanos自然無左果左緊張感

就係因為太絕望先開始自娛。。。

4咪教你要move on
唔好執著於過去原祖復仇者

其實我覺得34兩套本身都係擬定分上下集咁嘅連貫形式 冇刻意比較分出高下嘅必要

又反
咩都唔比講？

第時你買碟係屋企兩集連住播咪唔覺有分別囉

劇情片有咩問題？

劇情都唔多好

有得咁比嫁咩？

而家只係將一套劇斬開兩半咋喎

真係要比既話，美隊，鐵甲俠個結局都赢哂啦

我就真係無預知佢哋會贏thanos
只係知一開場就畀雷神斬死 覺得佢好廢
同埋成件事好唐突 跟住就話5 years later

當你抱住睇完Avengers 3嘅心態入場
諗住有一輪又一輪嘅精彩大戰
點知頭大半部分都講劇情就知有幾失望啦

因為忽然FANS

點解冇得咁比？
就算係同一部電影 都可以評論佢前半部分打鬥精彩好睇(A3) 後半部分劇情冗長好悶(A4)
A3根本就精彩過A4

A4根本完全比唔上A3，劇本多bug唔再說，三個鐘9成時間賣情懷，你老母我要睇特效啊

場仗都打完你仲想點
再即刻打多場？

佢地一開場係有即刻搵thanos復仇 不過光速完場就話5 years later 不停sell劇情

A3好睇 真係有種十年大戰嘅感覺 輸咗嗰下好震驚
A4我當係睇返A3個下半場 同埋情懷 主要太多gag 搞到個氣氛好差 好多應該嚴肅嘅時候又係咁搞gag 講真我寧願佢成場戲嚴肅少少

賣情懷、似劇情片都有問題
小學雞一味打打打先好睇咩
淨係Tony 見番老豆、美隊係agent carter 間房隔住玻璃見到情人 呢幾幕都拍得好好啦

講精彩iw真係高一班

但情感上好多野endgame好多野好感觸

Infinity war 真係好睇過Endgame
好多內心戲特別係thanos
去到Endgame冇曬thanos文戲, 全部都係幫主角做closure
4係好睇不過真係冇3咁好睇, 但又係入要咁做...

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Infinity War真係由頭緊張到尾
End Game雖然未至於失望
但同3比係爭少少

thanos比thor重創之後仲啪多次手指既都已經得返半條命, 仲要多左Captain Marvel, 佢又冇曬石咁樣比人圍死都好合理...

唔係幾認同。
我覺得4已經算係超出左依個世代既英雄電影舒適圈，係唯一一套係我入到場致會覺得震驚。

然而好多個位好明顯有別於一般英雄電影既套路，例如thanos大反派開頭直接俾人斬頭，果度相信好多觀眾都會睇到O晒嘴，因為太突然。仲有返去過去既劇情，依個玩法其實算係前所未有，響英雄電影黎講，亦都係要冒好大既險，稍為set錯咩劇情，一定毀撚左平行時空同埋穿越既劇情套路，以後可以唔洗玩，而佢地呢點做得好好，整體睇落好順，咁樣已經帶到一個全新既體驗俾觀眾，even只係for 睇左10幾年都差不多同樣套路劇情既marvel迷都已經足夠。

再黎到最後打鬥就唔多講，除左thanos大軍出現有d唐突之外，其他位置都好正，特別係三巨頭出現同埋thanos坐響度既果幕戲既表現手法，可以睇到雙方係咩嘢既level，直接用左氣勢黎表現果種魄力，可以話係已經超越左以往一貫既英雄電影設定既套路。
仲有隊長渣雷神鎚既驚喜，雖然一早就知，但係果幕set到隊長qwer一套技用一用，真係好撚經典wanda單挑thanos......

總之我覺得打鬥唔洗長唔洗多，最緊要夠爽。相比a3，雖然打鬥戲份係多d，但係其實好多個位都無乜俾到驚喜，好多劇情仍然係走一貫英雄片套路，除左最尾啪手指d人消失，其實依幕更加無乜驚喜，因為實在太多人估到會係咁。而且我記得果陣睇完依幕係覺得on9，未睇果陣係咁聽d人話咩邊個死左邊個死左，我以為係果種俾人打死或者凌辱至死既劇情，我勢估唔到原來所謂死係只係一瞬間果場戲，仲要大家都知道根本唔會死既a4一定返晒黎。咁樣其實a3整體反而無咁正。

A4 代表住元祖復仇者時代終結
亦有好多感謝位 ，賣情懷就係少不免

打打殺殺 ， 有隻超強波士突襲地球
殺呢個殺個個
當時thanos都係咁橫空出世
佢地要拍隨時都拍到

反而情懷 懷緬以前既事 係要累積而成
冇返十年八年咁多套戲都做唔到
亦表達到每個復仇者心底感覺同變化
想問下有咩唔好睇？

睇黎你都唔太睇適合睇呢類片
有打鬥先精彩？
交待內心細節就冗長好悶？
其實係咪你睇唔明套戲咋

a4完全突破左英雄個框框
唔洗靠全打鬥全特效, 講內心一樣好睇
可以話a3緊張刺激過a4
但a4係層次真係高過a3

我冇話過唔好睇 不過冇復仇者3咁精彩

popcorn片唔sell打鬥sell劇情？

要講有深度有內容嘅電影 大把戲好過復仇者4嘅劇情啦
你有幾可見過Marvel電影入圍奧斯卡？

所以今集顯得佢比復仇者廢
但明明上集講到佢幾有氣勢 又打贏復仇者又滅一半人口又盛
退休咗即刻霸氣盡失

傷到咁無得打

我覺得其實唔係話打鬥場面多與少既問題 只係佢拍到到喉唔到肺 雷神變肥仔 iron man鍋物新甲 鷹眼 全部都無特別表現 除左cap拎 鎚個下 根本無特別亮點

上集overall好過今集
今集贏左埋左個尾對fans有個交代
同埋有全體大戰場面，上集都分開左兩個戰場

Bring me Thanos

4大戰好睇過3

3 係睇完個下個人會好沉重 因為復仇者輸左
比起好多電影 壞人boss最後一定會輸 係呢個角度 4係預左thanos會輸
而且第3集可以睇到thanos運用個6粒寶石 好型

復仇者3同4正就正在雖然係上下集，劇情連住落，但係風格係完全唔撚同
復仇者3作為英雄片，好成功地營造出死去一半人嘅絕望感;
復仇者4就好成功地令一班粉絲睇完之後會好懷念成個系列嘅製作同埋tony

上集分兩條線打做得好好

初初睇完endgame都覺得avg3好睇d

但之後再煲返im1 ca2 avg1 avg3
再入場睇多次endgame，又覺得endgame收尾收得好靚
硬係要比會覺得4略勝avg3

xmen dofp睇過未

真心 我覺得4好似少林足球咁
係咁搵人
搵搵下就夠人隻抽打大佬

啲人鍾意做中國人

同我一樣諗法